啱啱先知原來Re:Zero廣東話主題曲係張國榮唱！

好好聽